願榮光歸香港 結他Solo譜

彈完記住右手um住左邊心口

等你好耐喇ching

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

nice

thx! 一齊彈

想要結他intro

拎返支電結出嚟練先

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全民彈結他

留名

好！

thx all

支持占sir

好波

有無ukulele 版？

大佬好野

推

多謝大家